（整車）架車凹左

琴晚泊車果時唔小心輕輕力HI到架貨車，佢架車咩事都無，我落車前都以為會小小花，點知成個位凹左又花左，報幾間車房最平都要$2500仲要擺四日。

之後上網睇人用熱水整熱左之後用廁所泵泵幾下，再用補漆油補兩補整番好，想請教下有無巴打有DIY 整車經驗可以分享下？

我架E320 Benz

如圖

圖？

果個人都係到，佢間車咩痕咩事都無

Fender 唔係膠 熱水唔work

【圖文直播】小妹係淘寶淘左個車用凹痕修復器

Bumper 就得，你沙板係金屬，搵人搞啦，但幾千蚊買過架都仲得，去錦田搵吓啲零件車換好過

2500算平

巴打有無介紹

唔湯你咁好人

佢見我凹成咁 都心表同情

幾千蚊車唔好整算啦

祥哥朋友？

食屎啦 小妹勁撚嬲

絲打整唔整到最後？ 無追post

試下吸管 大細都試

整乜鬼，睇咁既款應該無內傷，去錦田執番塊同色沙板好過啦

執過塊罷啦

佢整完仲衰咗

巴打有無好介紹

咩痕都冇都有得湯咩

歐洲車自己唔太熟，但係去果邊兜兜應該一定有，話晒你呢款都比較大路

禁區有，今朝見到